一人一句親戚吹捧中國好勁嘅說話

中國連原子彈都整到，仲有咩係整唔到？

上哂tvb新聞 幾咁勁

而家連鬼佬都要學中文呀

而家華為呀仲勁過apple 呀

死人美國佬成日喺度搞搞震
中國唔理你, 一xxxx你你實驚到標尿

中國呀, 上次xxxx美國佬聲都唔敢聲

美國係而家呢個死佬唔識死咋嘛, 嗰陣呀過年奧巴馬都同中國講新年好呀

冇中國人，香港點生存呀，樣樣靠中國

嘩 隻獠獰艦咁巨大
美帝邊有得打

美國佬係度發窮惡...睇黎中國人做大佬不遠

D年青成日樓樓樓.....洗咁大點買樓
點知比個親戚笑佢想當年咁勤力家下咪又住公屋
問佢個仔咁叻咁生性上左樓未 (佢個仔真乖同真係努力儲錢想買樓結婚,但點都追唔上無父幹)